徹夜難眠……好心痛

今晚真係顛覆左我三十幾年對香港既認知，對受害人既心疼，對霸權惡勢力既憤怒，元朗必須要光復！

推
我聽日塞鐵

推

巴打，我都係⋯

不停看新聞。。。很害怕明天傳媒再指鹿馬，抹黑示威者

最撚驚TVB嗰d又亂嚟，跟本好多人都係比呢d報道誤道。如果唔係，一定仲有多啲人企係我地呢邊。